小妹今年16歲

想表達啲咩？

冇得拎一萬

4259

唉 真係好等依筆錢使

用緊IPHONE X 但俾朋友笑我用舊野

等錢洗可以做pt

好心啦，唔好比人話連登係兒登都唔撚得

班frd係咁約行山 邊有時間返PT

一星期行足七日？連夜晚都行山？

如果你係澳門人你有得拎

夠歲數

你出嚟做2000蚊Q好快賺到

我得6歲

我除咗講恭喜之外，都唔知講咩好

可能係收埋碌勾的小妹

隔日行一次 唔行驚佢地下次唔叫我

我阿哥同我講過 會窮